呢個時勢 出旺角危唔危險？

多唔多拖gip支？
多人帶口罩？
有冇金鋪 同 支支傳心師 請教下？

記得戴口罩ching

都有大 6 人

都係唔出算
毒撚
買個滑鼠 本來想

日日去 無野 暫時

想去mk食好西 但淆底

岩岩去完 冇咩大陸人

最撚驚 出到旺角 成條街都係唔怕物體

係咪仲有二噁英

呢班死晒未

應該武事
利申住mk 唔敢出門

冇必要就唔好去，尤其室內地方

ok既 係少左好多大劣人
不過都係勤洗手 小心為上

毒撚訂figure到咗貨